毒撚賭波益街坊

有好野更係益lin登巴打
今晚比3場料大家
比斯達錫 （0/-0.5)
馬體會（+0.5/+1)
燕豪芬 （-0.5/-1)

贏左唔洗多謝我

Ps 千其唔好買阿記

留名

留名抵你發達。今晚一起屠狗

頭兩場同路

有冇往績睇下啊

binc